想入TSM應該讀CE定CS

Noted with thanks.

開app㩒制買

CE
CS 關係唔大

Physics (最好double major) bachelor + cs master

入電競學院

你講team solo mid定台積電

Tsm冇咗Bjergsen已經rubbish咗

係，呢句真

台積弱就咪入啦

簡單直接

搞咁多野 不如直接做股東啦